幫手Draft 封信去醫護工會

草稿

----------

敬啟者

因應近日武漢肺炎肆虐，患者處處，香港仍然要接收大量外地患者懷疑個案，甚至需要抽籤決定誰人照顧懷疑個案患者，令醫護工作壓力及感染機會大增，甚至有機會令2003 年沙士事件中，醫護感染死亡的傷痛回憶重現。

有見及此，一眾熱心市民於討論區及香港地投票應用程式發起一項投票，投票內容如下。

議題：支唔支持醫護大罷工

時間：由2020年1月24 日零晨至至2020年1月25日零晨

受訪市民：共1095人

支持市民有1070人，反對市民有23人，兩票廢票

現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民意見。

考慮到醫護有其專業性質，亦關乎很多有需要病人的權益，關於醫護罷工與否留待各醫護自行作出專業決定。

香港地投票

-----------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

[/size=4]

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

草稿

----------

敬啟者

因應近日武漢肺炎肆虐，患者處處，香港仍然要接收大量外地患者懷疑個案，甚至需要抽籤決定誰人照顧懷疑個案患者，令醫護工作壓力及感染機會大增，甚至有機會令2003 年沙士事件中，醫護感染死亡的傷痛回憶重現。

有見及此，一眾熱心市民於討論區及香港地投票應用程式發起一項投票，投票內容如下。

議題：支唔支持醫護大罷工

時間：由2020年1月24 日零晨至至2020年1月25日零晨

受訪市民：共1117人

支持市民有1092人，反對市民有23人，兩票廢票

現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民意見。

考慮到醫護有其專業性質，亦關乎很多有需要病人的權益，關於醫護罷工與否留待各醫護自行作出專業決定。

香港地投票

-----------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

[/size=4]

罷工啦屌

工冇左可以再搵，命得一條

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次